[大戰前夕] 一個民族命中注定要經歷劫難同考驗，無一例外。

世界各地每一個國家，每一個民族，都得來不易… 好多民族，弱雞既，就比人滅族（不列顛人、普魯士人），比人統治（中國）。淨低既就係淘汰剩出黎既強者。

香港好好彩，開埠百幾年都有人保護，享受天賜既和平、民主同自由。

十一呢一戰，成個反送中戰役，
係我地民族既劫難，係命中注定既一戰。

但係我相信香港人、香港民族係100%會贏。因為我地地方雖然細，但係韌力絕對唔輸比當今世上任何一個強大既國家。

Popo同我地追求既、萬世不朽既價值觀相比，簡直係一值不提。

此後世世代代都會以呢一世既香港人為楷模，不斷為民主同自由奮戰落去。
因為依附極權容易，但係追求民主自由既戰鬥係永無休止。

不如呢段野聽日搵激情手足係各區演說

民主、自由唔係一勞永逸，要由一代又一代既人繼續去繁衍，繼續去維持。

… 有好多人話洋紫荊係絕後，唔好意頭，唔能夠代表香港，我好明個意思，我好撚憎抽氣扇旗…

但係，
洋紫荊不能結果，一定要人工繁殖。
換句話黎講，冇人出心出力、細心呵護，就會係地球上面絕種消失。

民主自由唔係天賜，唔係自然既演化，而係需要不斷既追求，每一代人都有責任去孕育香港繼續落去。

每一個時代都有責任造就一場革命，令香港既榮光重新綻放。

光復香港、時代革命，梁天琦既呢句口號的確可以留傳後世。

我地經歷既苦難係永遠唔會完。
就算贏左，煲底相擁過後都要散，兄弟爬山最後都係分道揚鑣，齊上齊落最尾都會變成對手。
但係唔緊要，永無休止既苦難就係自由既代價，因為你一懶惰，權力同慾望就會侵蝕你既社會。
呢條路好難行，但係係我地唯一既路，係令香港仲可以叫做「香港」既「香港之路」。

各區宣言

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

(打錯，係不值一提

推

就算聽日我地死哂

我地追求自由的信念

一定有人繼承

後繼一定會有人

同埋我地唔會死
Idea is bulletproof.

想喊
推唔到都推

不戰而屈人之兵。
如果李卓人丶長毛吹雞成功，一百萬人以上，對家就不敢亂黎，始終十一多國際傳媒，尤其港島。

用左好多紙巾先打到

推西門兄

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

唔係我
自古歷史皆然

多謝